杏花村仲賣唔賣得出？

次次都係咁

那有錢 你老母

戶口有兩雞野 唔介意接貨

水為財
gogogo

講真果度啲人真係慘， 次次打風都如臨大敵要提心吊膽

用午餐肉同你換啦

兩個月之後都無人記得啦
仲有康城

賣唔出你都買唔L起

送都唔住

你確定你交得起管理費？

所有接受記者訪問的杏花邨居民，都有個共通點，流利粵語

一舊屎，仲要貴，我諗無人會買嚟食

經過咗上次出事 但今次停車場都仲係入水

唔講真係以為係公屋
私樓都咁撚廢 聽講仲好撚貴

我以為係杏花邨
乜原來係私樓
咁慘

一百萬 all in 即買 一年浸一次水都冇所謂

你想住咪住

365日我當有10日係咁
有355我都住梗個靚景靚地方

有冇咩爭論

夾錢起個水閘都唔肯
明明basement 咁多mechanical room

啲人泊曬出去 唔泊入停車場 以為冇事
點知都係玩完

咁recover又要幾耐時間

柳暗花明杏花村
船到橋頭杏花村